本金2k 賭波實錄

只賭英國波

頭場 富咸下盤 $500@2.14

On9?all in客其他啦

我屌埋HW 搏一搏

要爭冠 仲同你妹咩

我都係睇盤，唔覺得客贏到上盤（多過3球）
買HW純粹自己手痕，9買

差一球就gg lol

有驚無險 袋袋平安

曼聯
狼隊
修仔
水晶宮

有盤買盤
完

韋斯咸
諾域治